［賠了夫人］如果拜仁拿歐聯，巴塞要付利物浦500萬

輸8球未係最慘，最慘係，因為古天奴份合約，如果拜仁拿歐聯，巴塞要付利物浦500萬

條款好似只說明「5年內拿歐聯」，並沒有說明「替巴塞」拿歐聯！
利記究竟會唔會攞呢

我都未見過D人咁反骨，入自己果隊兩球都有報仇咩

BTW，
古天奴以為離開利物浦就有歐聯，點知原來係離開巴塞先有歐聯今年終於有機會了

你點賠的

你冇被人拉？

識唔識寫床頭詩, 報個平安

鳩蛇午安

平安

Yes Sir ! 賠了Venus

Sorry Sir

點解借將可以落場倒戈

係囉

你點陪夫人的？

歐聯唔同英超

中英聯合聲明